{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201747",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛과향이있는집"
    },
    "text": "味と香りのある店 (맛과향이있는집)\\n\n江原道三陟市城内洞132-2\\n\n韓食-海鮮料理 , 18:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 12席 , 三陟に位置する「味と香りのある店」は、ざる·ざる·ざるの味で長い間愛されてきた店として有名だ。 店が小さい方なので、事前に予約して行った方がいい。 タコの値段は毎回異なり、切って持ってきてくれるので食べやすい。 また、タコと一緒に出てくる浅漬けキムチと豆腐もおいしいので、ぜひ味わってほしい。 もしコシのあるタコを味わいたいなら、三陟にある「味と香りのある店」に足を運んでみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "江原道三陟市城内洞132-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は18:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店には12席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店では韓食の海鮮料理が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "この店の予約方法はありますか？",
            "answer": "この店は小さいので、事前に予約して行くことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "この店のおすすめはタコです。毎回値段が異なりますが、切って持ってきてくれるので食べやすいです。また、タコと一緒に出てくる浅漬けキムチと豆腐もおいしいです。"
        },
        {
            "question": "この店に行くときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に注意すべきことはありませんが、小さい店なので混雑している可能性があるため、予約して行くことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "この店は「味と香りのある店」という名前の通り、味と香りが豊かな店です。"
        },
        {
            "question": "この店のタコはどんな味ですか？",
            "answer": "この店のタコはコシのある味わいで、おいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 357
    }
}